美斯是段譽 C朗是喬峰

美斯一出世就在巴塞哩個皇宮 備受呵護
佩老沙維小白就恰如段譽嘅 北冥神功 六脈神劍 凌波微步
助佢天下無敵 但有睇過天龍八部都知
段譽雖然一生極其順利 但係臨陣對戰往往唔係如臂使指 得時威力無窮 唔得時候帶領巴塞比羅馬利記連追4球反cup

相反 C朗就係喬峰 大戰時往往神勇百倍 帶領一堆嘍囉如丐幫幫眾時亦不落下風
隊友成日會轉 冇所謂嘅奇遇得到神功
C朗出道不久便死老豆 如喬峰嬰兒時期失去母親
C朗最似喬峰就係果種決心同領導才能

註：段譽於天龍八部第十四回拜喬峰為契哥

岩

推

ON9

好準

Thanks

唔好侮辱喬峰

尼馬=鳩摩智

山神=慕容復

蘇神=游坦之
夏神：虛竹

笑死我

喬峰最後結局好悲壯ga wor

但係段譽有得屌自己啲妹

有機會學降龍已經係奇遇